[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (146)

推呢個 唔好用隻狗個個post

我扑撚左佢

Lm

Gj

留名雷恩烏干達收錢先

貼飛狗死全家 實狙死你

埃及goal未

你叫我？買左甘岡嬲嬲豬？

蟲蟲都開了

金剛 維拉發力

維迪c

Yes

A米念力追和

推this?

應該有半格

推我

戒左賭兩星期好爽

希望各位ching羊錢

波大呀

你地就好 買左甘岡有半格收

屌 買撚左

甘岡已放棄

戒賭 有無巴打一齊

屌你老母啊 講風涼話

屌你老母

埃及打兩場一球不入

安心訓 聽日針

邊個貼飛

針左可以長瞓

D人賭錢賭到咁無品

通緝佢老母

維拉反cup頭5抽1個派＄100

如果埃及入一球就好

狗健跟水輸到仆街 上黎JER人

LM

好妒忌你地買甘岡輸錢都可以有半格

Lk

支持

我

入到派100比你

中到我比蟲

維拉cup
金剛入多粒

收嗲喇仆街

馬壇狗健跟水輸到仆街 上黎JER人

埃及仔

me goaled

1 0了

埃及派我

lm

勁到

信我

屌你老母甘岡

埃及

雷凱恩好頂得

係咪呀

屌你 係咪on9呀

都話希望各位ching羊錢

咁場金剛呢屌你

信你老母生舊叉燒好過生你

派我啦 貼飛無撚左個無入球

仲有班甘岡既追斬緊你

收錢

買150就收番埋啦on99

😂😂

買150都好過你地重注輸半格

一條草都唔止150啦

拎去睇醫生啦傻仔

收規做左咩？

恭喜你終於有錢葬你老豆老母

呢個真

馬壇狗健（收規華）會然編號：32181
跟水輸到仆街 上黎JER人

真係慘 成班人上盤輸錢豬

Egypt??

針了 一早買左個無入球 貼一貼飛就絕殺

下次買咩叫我貼飛買對家

做咗狗

重心不敗盤

金剛入未

佢老母生左隻狗

但做咩咁多人咁憎佢？

貧巴甘岡不敗又綠字
真係勁

之前唔係買好撚大？而家買150

再黎

維迪c 1:1

荷甲one more

狗健老母又生撚左隻狗
真係慘

係咪有手足話派我

死番去垃圾堆田區啦

維拉cup佢未

叫到全格

明顯買黎想潤尻你地

你老母生左你出黎想比我地撚狗

你食屎啦

a米角？

呢家比場你地班乞兒收下錢
09:00阿美利加下盤
當益下你地班垃圾

收番埋叫啲狗屎垃圾啦

係咪買左無入球

a米中楣

夠膽買我對家再講野

2017仲賭？on99
我屌你老母

唔撚用腦

弱智仔

出埋啲狗屎垃圾

懶人包？

死撚開啦垃圾仔

我淨係知佢走數姐

走完數聲大大串77
出黎jer9人

佢係狗 完

即場比場你地都仲得 ac6.5角大

講真 買得150 贏埋都唔夠帶你老母睇醫生

唔該晒可以縮番落老母個西到了

車
on9仔洗同佢貢認真咩

我屌你老母咩

好悶 訓唔著無野做

呢個真牙 所以我平時同你成日9up

維拉和到派100 1個

撚到呢到算

咁洗咪顯得自己小氣
同佢有乜分別

屌波好過

荷甲一定要大波

抽我派蟲蟲

維拉求你了

戒左賭

叫緊

甲丙米蘭求你追和

米蘭按屌入唔到

藍十字 有冇同路

應該和

快入

亨克終於入

又準備收錢

AC快手入波 想派錢

g持

cup未

我都想派呀

20分鐘

維拉利爾點解可以主場一球都無

咁醒你唔買華倫贏

是但一邊入多球

荷甲入未

追維拉ng

維拉入佢

算吧啦佢死左架喇

西甲意甲主隊加油

荷甲場波入咗雪櫃

6同49 mins 入波

搞咩呀

證明尾段有機會

要等下場開波時間

有跟我既又有得收⼃⼂⼀⼀⼁⼂⼃

Gumb買咩

紅黃牌大

半二全二係咪太老套呀？

荷甲紅 快入波

快

6.5大收錢

Ac 7c

AC 換完人出黎係想守著1:2 笑左

換走巴卡前面停哂攻勢

叫唔到

Sorry bro 等下次 實仲有機會

翩翩 贏硬
邊有馬會佢玩

一定

A米

冇買
今日剩係買佐chow and 獌角小

A米plz

聽日得番1.x

孖寶啦

幾時請我callg

自己唔識去？

西方快車夠唔夠做

Mo$$

起身收錢

潘狗就去死啦

真係唔撚識賭, 真。戒賭

同路了

我係真係戒, 3年黎輸左80K, 今晚睇撚住飛燕諾BBQ都買角大, 我認我唔識賭

7點客

巴打你啲錢好旺

發覺你真係5訓

我只係bot

反派me

差唔多得 睇埋馬仔點
你買邊場客

蒙特雷？

same road

有兩場

Gun了串埋貧個場 瞓 早抖

你係痴9線

今日追左2k 玩埋七點訓
有冇心水

Lm派我

追了3.5k✌🏻

有指示嗎

沒 跟了美麗巴買

聽日馬仔 唔知升天定要jump

十字串聖保羅 小注算

客

想買收規狗對家

Gel

1:1 紅牌

哥連被屌打
十字又輸緊mola mola

gel一半先

記得呢位巴打開波前無耐 好後悔買施利禾

即係咁
我買嗰場都係貧巴話重心
點知錯有錯著

哦

埃及巴打派我未

哥連都唔知搵咩人去踢
可以俾人禁屌得咁犀利
走盤當贏

蒙特雷發生咩事

贏緊咪茅啦

屌你咩咁屈我
我真心跟買架

哦 無人想知

想知

米jer...

想知牙😭

細路囝5好g甘多

朝早波冇人賭？

墨西波買大係咪定律

Pachuka

又hey0me

痴撚線4次fake goal終於和到

角細

莫雷拉

笑死

冇錢賭了

提格1分鐘就第一球

Jump cfcfcfcfcfcfcf

做咩？

提格咁樣唔夠要入多幾粒

大小？

又要嗌反杯

提格有7.5有無人買左

1.1

提格生性啦

3.5s

莫雷拉 利昂 提格快手大波

馬會有角但出面無

無野了

利昂半大

G持

Oh 2-1了

大波波大波波

半大已死

貧巴琴日重心暫時4輸3 90分鐘先贏半格

甘岡 半場打多個仲要輸半

除左假波 唔識形容

正仆街 紅左都入 維垃都仆街

包禾真係入球大既保證

好彩淨係買左200

希望9.5s 10.5s唔好爆

莫雷利亞 應該會在10分鐘內反cup

里昂 莫亞 阿美利加，請你地速贏

夠膽跟 求起機

求起機搏無入球好過啦

cf 阿美
5.5 角大有機？

起得太少，不了

即場墨超重有球

1：1上呀

利昂呢隊撚屌入波未呀

利昂入波未呀

利昂 莫亞 阿美利加 入波啦

無入球回緊飛

入完 和波收錢

針了

莫雷利亞 5分鐘內反cup

再唔入波出命案啦

又有迪袓隊撚屌買

#利迷子

尾注殺左5000落客平手

3 more c

莫雷拉和gel

派禾

阿美利加追和，里昂贏啦

阿美利加

4:2

手賤買左c細5.5
守唔守到呢

里昂依隊賤種，贏佢就輸，唔買佢又絕殺我，正氣一次啦好嗎

買左10 蚊3比3

又無人跟

6c啦

里昂試下絕殺

岩呀屌

里昂生性入波啦

半2全2

熱刺2:2 GoAl

里昂呢隊廢唔係一般既廢

絕殺啦里昂，死賤種

比人絕殺，世界級

抵你死啊里昂

比人絕殺

休息先
陣間玩馬仔
7.5s 6.5s 5.5s最後爆5.5
搞到得100落袋

唔信又下盤，買左柏丘卡

買達哥仲好

半大ok?

瓜xxxxxxxxxxxxxxxxxxxx 2.5 入球大

尼卡沙 大

冇可能再買迪祖亞拿作客

正手嗎?

擒晚輸到仆街，最後660反底成功

琴日開始正返了 不過都夠鐘了

請忍耐，推多兩口就派

LM了

兩場主盤

琴日輸2k

無限本金

撚有錢咩 要戒啦

請你一定要派到我

今日贏返啦

問姑姑借

同路

準備搭車去ifc

仲有錢搭車

千葉大船

瓜達已經6c

19分鐘6C這種就是好球賽

瓜達半大呀 plz

澳職點睇

贏迪袓隊仆街呀要

聽講八達通可以負錢

維拉利爾解散啦

兩隊刷角隊只係開11.5..

入波啦好嗎 0:0 好悶

有八達通

邊個柒頭話買cf america架，貼飛喇on9仔

踢成點

瓜達上呀

無八達通

西流刷

哪有錢阿

司機用咩車車開你

無司機 通常係行

聽講平時出入係Porsche大車

尼卡沙唔入比人入啦仆街

死守

踢成點 對上兩次都羊

完全無攻勢

11點4隊是但搵人入

墨西聯

FC琉球[+0.5/+1] 對 千葉市原[-0.5/-1] 此球賽將於 沖繩絲滿西崎球場 舉行。 22/01 12:00 1.90 1.86

有冇人玩垃圾盃

琴日熱狗0.2 都無放棄 今年要長追

千葉

買左$10支持沖繩

千葉大船？

當睇下波仔啫

半大死ed

瓜達9射5中都入唔到

po定 落街食tam

盃仔細注玩下

Gun

貧巴今晚點買？

一陣出

沖繩

友誼賽搏下和波啫

收規華益街坊阿喂

瓜乜鳩拉拉拉可唔可以入一球

是日重心
貝迪斯[-0.5/-1]

祖雲達斯[-1]
里昂[-0.5/-1]
布拉加[-0.5/-1]
普埃布拉[0]
奧沙辛拿 2.5 大

thanks移民巴 btw摩納哥點睇

瓜達踢左乜膠野

尼卡沙再無波入你老母比狗屌

贏硬但唔知幾粒

ok 唔該

瓜仔下半場入波可以嗎

比卡超jump

GOAL 1:0 尼卡沙

快手比多球啦

貝迪斯10仔好勁

瓜拉拉拉入波未

咁樣報分...

奧神車幾多達羅

垃圾迪祖快D比人456

客隊空龍唔入

尼卡沙場波入多球啦

邊場

瓜乜鳩入波未

西流all in ed

不了 要找卡數

瓜達

如果迪袓頂到 就俾佢3連combo了 買佢上開下 下開上

垃圾迪祖

幸好

瓜達入波啦

+1

收規華呢

數緊錢啦佢 佢咁堅

又要練心臟

尼卡沙快手入波啦，比人追和又得，總之就入波啦好嗎

入呀
我唔想跳呀

瓜唔入不如輸埋佢

比人入兩粒ok?

瓜達全格派100

不了 要主

唔入波踢來托咩

屌瓜達讓半一既

仲有30分鐘喎

1

唔似會入

入撚硬

尼卡沙唔入比人入啦

傻西瓜入未

快入啦拉閪拉

尼卡沙 唔入 我要跳了

會入的 幫你派到

琉球goal

尼卡沙場波再唔入波，兩隊波老母都要比狗屌

帕丘卡呢隊追大開細 追細開大
仆街啦去

賤種尼卡沙比人入波啦好嗎？

追和輸半算啦

最後20分鐘

拉拉拉入波未

唔睇好

ifc好撚曬呀

電話好靜，，尼卡沙不如你嚮下

我發覺英冠好多作客平半都係SKIP好D

半格都派50

瓜達比人入埋

比人入撚埋

GOAL!!!!!! 傻西瓜對家

針

輸撚埋

迪祖我屌你老母 達哥我屌你老母

迪袓亞拿你好撚野呀

再見了

尼卡沙入波啦，你老母比狗屌

對面一射就入

法國呢排有個達字既都仆街

你CUP到我跳樓啦

3場輸3k 痴撚線 再加心靈嚴重受挫

100蚊點起機？

究竟上盤架船有幾大

拉拉拉cup到我真係針了

唔入比人入啦尼卡沙

比卡超追和輸半叫爆區

BTW 維拉利爾 屌你老母

入啦屌

豬死人

維拉利爾 金剛 瓜乜鳩拉拉拉全部解散啦

上次對乙組仔都比人屌打
以後有呢隊都唔買

以後都不買了

戒賭了

入多球啦尼卡沙

琉球又入

日本波唔好再入了

唔係好大姐 你都無上船

半細jumped

積極王only?

墜機墜機

有種就追和

叫我

朝早波真係唔識賭

乜鳩拉拉拉未贏過對家憑咩讓人

屌一樣 諗住收蒙特雷就唔賭 now jump

唔過關真是好難然 中兩場輸一場先打個和

射極都唔撚入, 好撚屎

岩岩望一望唔係和就比人炒4粒 今場1粒有進步了

千葉0:2？
球探仲1:0 Ga

2017年了

乜鳩拉拉拉控球屌打對手 當贏了

我錯

中場休息都要入ga

角球數 進攻 危險進攻都屌打對手 滿足了

咁都讓到半一 笑死人了

買左半大 同千葉2:0
好撚彩

墨假真係好撚伏

午安各位，頭場2拖6 9 13

Buy西流？

今晚重心
祖記-1
李城+0.5/+1
輸埋唔賭啦

當贏了

7447 21-01-2017
17:03 讓球 星期六 2 珀斯光輝 (主) 對 墨爾本勝利 (客)
客 [0/-0.5] @ 2.10 $2500

$2,500.00
7450 21-01-2017
17:03 讓球主客和 星期六 2 珀斯光輝 (主) 對 墨爾本勝利 (客)
客 [-1] @ 4.15 $380

$380.00

7466 22-01-2017
01:16 讓球 星期六 50 曼城 (主) 對 熱刺 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.81 $2140

$2,140.00 $1,070.00

咩叫黑,,好難想像下半場先入波後俾追和反勝
MC仲要2粒tim真係噴血

千葉下半場試下正氣小小

試下跟

琴日睇金剛睇撚到嘔血
打多人一個都比人追

琴晚睇到今朝都嘔血

瓜呢場角鬼到

抖下啦ching
D黑氣又黎啦

韋達

研究下聯賽都分注碼先
垃圾聯要細注啲

頭場寧願唔買都唔買佢條撚樣

我半場去瞓
瞓醒o哂嘴
46'俾人入..

尋日1200前d角仲癲

完埋

頭場西甲忽然爆角

毒男又中

我都係
mc win x rb 9.5s x Egypt 8.5s

重心中了

Melbourne city
New York City
Manchester City

戒咗角

有個城字都垃圾

Fact

日本而家幾比幾?

跟左

琴日贏得2k
轉眼就輸8舊
有冇追數水

積極王無人跟

買左積極p咋

買左p only

千葉可唔可以積極小小追返和啊

中左位置

講足三日 竟然買p

琉球
點解我買得$300

出咗
前兩頁

240-->1880-->500 最後500跟左p

what about leicester city

千葉0:3
對日丙都比人炒

西流100%

垃圾

再出老撚都跟

梳，無追po

好似升咗上來? no sure

點都好，多謝先

買佢對家

仲有冇重心

千葉追和啦

貧巴仲未追返琴晚烈士同金剛仔
要加油！

揾食波無神神整場尻波有盤買

搞錯咗

二場2拖3 5 8

有冇跟琉球

跟！

垃圾千葉，比人射三中三入三

升日職都咁唔正氣

今日有兩隻 但另一隻飛數唔多似數 幸福加數

上場買左呢隻

貧巴玩澳假嗎

半二全__

西悉上盤定角大好

有，但見你細注，自己都縮

入一球啦千葉，爭氣啦

小注了
要留錢去新加坡 依加訂56月機票連tax 都係900$

買咗上盤同補咗少少1-1

on9咗

有無人派我

千葉試下入一球比我贏一次啦

謝謝巴打 我買了200 好開心

大獲了 又出史葛 辛達利比停完兩場咁都無得出

日新盃唔撚派彩

知足真係常樂

垃圾盃派得慢係常識

冇錢買二場四..

重心博擊

Goal. 千葉終於比我屌入左

我無燈你已經超水準

千葉食住個勢，入多兩球啦

1:3

早晨

貧巴 早知聽你講戒角 琴晚比角清左袋

沖！

最緊要條過關

我知你仲有架千葉，入啦

自問唔夠本事玩角
唔想俾角玩
所以戒咗

噴射機 半大 有冇同路

澳假都細注？

千葉試下入多球

比啲火我

1-3-4-8

主未贏過

所以主

孖寶搞點 qpq

呢隻幾冷

因為有機會和, 所以唔想太大注

我全年重心積極王 講足三日都無人理

跟左p

係
1-4-3-9

我有買win
無諗過條Q咁好分

唔係中立場咩

百幾倍q

雞翼隻2,,轉灣念住有p,,仆街後繼冇力

開始無左方向

西流反底定反車

西流

西流 半大

似反車

半細開好多場喇

少年
你太年輕了

唔好啦

無時間啦千葉，千葉入多球下年長追你

我愛蟲蟲

邊隊受讓牙 5方便睇

要找卡數

澳職 01/01/2017 主 和 珀斯光輝 1:1(0:1) -0.5/-1 輸 -1 輸

呢場又係星期日,,個2日又輸波馬谷鬼氣禁左5K推去半一上盤,,輸足全格

hea仔 朗隊絕殺

破紀錄

但輸錢

佢數緊錢 唔方便答

有排數

我都係 尋晚輸好多

因c紙

莫B

見佢破紀錄開心過自己入波

絕乜q 輸死我 買左主w

貼飛改運

5 賭了

獌和波 利豬波 想jump了 @利迷G

同蟲蟲同路

莫b要唔要半主？

史雲屎

信馬神要西流

見高水買左史篤

正仆街

豬埋就針了

睇下移民B 買唔買先

西流踢舊主場勁好多 好似係

澳職?

之前咁多場冇踢過？

YES, 諗緊SKIP 唔SKIP 等今晚

買咗上盤同補1-1

貧巴點睇澳職？

THANKS , 睇緊馬冇追PO, SOR

主不敗
買咗上盤同補咗少少1-1

和？

唔買邊有錢再支持獌

頓頓

佢唔答 驚自爆

呀占有無心水

度緊港超

似和但唔sure

買唔切 當贏左

Same 買獌輸死

洗鬼度

揸唔到主意玩夜波算

主盤

中呀！！

咁貧巴今日重心係咩

準備針了

仆街冇睇到係半一盤

無 呢個場係西流踢 亞冠用果個場

贏錢啦西迷

角大

Big c 已死

個個都西流，我獨自坐艇仔啦

找卡數

星期日幾時先派架

1c

貼飛改運係有用的

同路人

南華-1.5

中

一齊贏

卡數中柱

跟jor

流

西

上呀西流

奶9哂你兩個

唔記得左無直播

正

等又炒過啦廢物

琴晚鏝城係個笑話

角細輕鬆到

Ching 做乜話自己廢物

貧巴澳職有無玩？ 等我有得嗌下

話說琴日拎完馬會ac又話入錢 豬曬了

但大波好正氣

墨爾本城
紐約城
曼城

明明我扑左佢睇唔到
你班人係咁quote我又睇到

只需幾分鐘

阿美收左錢未收規華？

買咗上盤同少少1-1
一陣買奧沙大波

del jor app
針了

有巴禾

收到

半場多過一c我又瀨屎

找卡數比人屌打到，屌你老母，仲比唔比找卡數掂波啊

足球唔係咁踢架

多謝收規華阿美利加下盤 收左錢

好彩黑貓條3串1輸左 變左鏝同列屍都縮左注

跟我手華倫幫我cup左幾條飛

再貼飛先

中

風

你當旺

等輸啦廢物

Super! 咁多大蛇。邊有窮人

追返哂?

琴場鏝咁樣比人追和法 打擊左一下

黑哨越位都當入

巴禾 大波既保證

係 但唔算追 鏝列兩注都好細注

西悉進展好理想

真係當旺

拉低英超龍門質素

找卡數就來頂唔住啦

莫b無敗績

西悉尼請贏兩球

西流快啲入啦

見到莫b同佢講我好想諗佢

贏埋贏埋咪又係屌臭雞

學校籃球比賽
佢狂轟3分
然後d女瘋狂尖叫

收規華阿美利加收左屍未

又中 不過今次位置Q得9倍

臭雞>黑雞

😺

不過多過正Q

中10號place

Wsw

痴線，1分鐘果轉飛勁到

係咪你打落去嫁果轉

睇咋佢 邊有得屌

應該係沙皮巴了

我玩馬好細

畫左圖未

9分鐘，細佬梁諾恆門前飛身頭槌破網，極速為南華先開紀錄！後備席嘅球職員即刻成班趴地做幾吓掌上壓回敬😂

中左首名

冷門都中 勁

又貼了

個球場好多水

今晚畫

馬會有 要申請

澳職角細真係派錢架wor

點解我仲係咁窮嘅 派錢又抽唔中我 輸錢就有我份

重心飛

1:0

Goal wsw1-0jet

WSW 1:0

半主

輸錢有我份
派錢就無我份

西流GOALLLL

西悉搞撚掂

Goalll

西流！

西入多球

半主 收左
全主

其實日本個場開左波未

求下大家唔好GEL住

未呀

買左波膽 1:3

全場1:1

延遲左

你自己畫啦

我冇度個框

不了

屌, 個半和44分鐘先冇左

買左半大

西流入多粒

唔係要等跑埋馬先派日皇盃果場呀化

X2 ...
On9 馬會

135倍win 癲左

冷到

fc琉球個場仲未派既?

嘩！爆隻140倍出黎

140呀唔係咩

係， 我睇果陣未update

4重彩有無100萬

應該無既

有冇馬水

爆完呢隻出黎 今天不賭馬了

264萬

260萬

幾多c

5

莫家無敗績

我我我我我

7c

琴日輸好多 有無水啊

西流 大阿

客隊試下追和，ok?

Not ok

not ok

你錯了
莫b無敗績

客試下射波先，有得射波先有得入波

主試下入多球 ok?

56k

8c

西流入多粒please

Fake 角

Ok

找下數試下追和先比我補飛

西流入波

Same road

唔刷角冇波入

真 8c

真8C

-4

2:0

琉球果場幾比幾

9.10.11.12啦屌

2-0

咁密都入到

主入多球開埋全大 ok?

琉球贏3-1

Easy 2:0

入多粒開大 追和2:2最好

入球大

找卡數平時咁攻得，今場連傳波做唔好

Ok 西流入多2粒幫你開 3.5

好波呀西流

2-1好嗎

不了
3-0 可以

西流 AFC mode
找卡數都炒唔到點對紅鑽

Agger

15分鐘4角叫爆區

冇左hoole 噴精廢哂

2隊踢緊乜 悶到

屌！我點解唔買3重

WsW

41 派100

中曬 求派

派?

找卡數追和2:2 我同屋企人去日本

即日來回？

比多4c

南華goal

噴射機用荷夫曼打邊預冰封

頭先冇睇到半一盤補左和
屌

屌你老味咁快打邊爐

五日四夜東京櫻花之旅Tim啊

比次機會我

4比1la

同路加油
豬到2k

熱狗上身連追兩球

悉尼上身 4:0

如果MA打後備仲有機, 打正選就追唔到和啦
噴射機後備冇邊個勁，相反西流有SANTALAB同埋kusukami，我睇噴射機都幾難追

我老婆豬真係宇宙最靚

又要入錢

派未牙屌又中

Lmlm

未射正過係咩玩法？

派未

角大又輸

得閒去故台睇下我故仔

求link

9c

CC

屌你差2C啊

比角